虛擬youtuber絆愛同小林幸子世紀合唱

估唔到kizuna ai唱歌都唔錯
小林幸子喺日本係殿堂級演歌歌手來 呢幾年又玩niconico 又有自己嘅vocaloid 勁接受新文化
同香港D老屎忽歌手真係冇得比